牙利牙民牙斬本地日本明星po上晒熱門冇推拉師屌

推拉師有料

分化post 拉

有冇人覺得日本妹有種氣質，係有返少少品味嘅人先識欣賞?

#115 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是日最佳